日企「SkyDrive」飛行汽車 搭載1人試飛成功

如果女人揸飛機…

到時堆幾百萬跑車變曬nokia廢鐵